有冇巴絲而家都係關西機場

等緊聽朝8點機

後日飛關西機場

京阪神

第一日住京東 之後4日都係梅田
除左book左酒店之外就無plan過
巴有有無介紹

京都